歐盟放寬香港移民簽證規定，但係包括每日150人，唯一可能就係好快會落閘取消

呢班人未係香港生根, 走得最快
歐盟發現左做老襯就會落閘
所以要走既真係盡早

佢有話放寬？

尋晚
成員國放寬難民資格, 學生簽證

難民有乜資格？

不過都係成員國話事 有機會無

有無link? 想睇下詳情

未有

咁你資料來源係咩

自己睇新聞稿啦好嗎?